原來習大大係女人by hk poop highest

14億中国女人 by 香港警察 the highest

中国得14億人 by常識

姐係話每個中国人都係女人 by logic

姐姐係話習大大原來係女人
定係習大大唔係中国人？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

原來中國咁多閹人

宧官

呢個acc真係曲到圓

光頭個老婆小心睇實個老公，大陸好多花姿招展既野花

上微信雞既後果，
十五日行政拘留。

唔係串緊大陸女人係慰安婦/做雞咩